去鹿兒島唔自駕係咪好戇鳩?

自己去埋宮崎，d鐵梳到成二分鐘先一班，我仲要只係去一個站